好心比d 骨氣咪撚再睇濕鳩達啦

勸你唔睇又話人批鬥 分化 人地幾時有講過自己係黃

呢半年都重幫緊中資公司賣廣告 對運動隻字不題
宜家叫你唔好睇佢啫 即係好似勸你唔睇tvb 唔好食m 記 吉野家

人地自認黃引你睇 你屌鳩佢唔夠黃 就話鬥黃啫 達狗幾時有講過自己係黃 搞黃色經濟圈原意係咩？ 其中一個原因就係想多d 人表態 就算偽黃都好 都要佢地扮黃黎r 生意 等個社會風向等人覺得黃先係正常 黃先係大多數 宜家叫你唔睇達狗係咪真係咁難？

不了 失去左一段時間先知達哥既好
我唔會重蹈覆轍

尋晚真係睇到喊

你哋咪慢慢反，wfc

樓主知名引戰狗
拉

你勸到連登仔唔搭黨鐵先啦

佢哋話幾蚊都要慳

兒登仔：係心入面反黨鐵就夠做

大快活一句聲都冇出過
依d藍店我地都唔會食

on9
block

藍=偽黃=不分化=黃

m記撚地鐵撚都係撐达撚嚟 要汪汪聲班垃圾先識聽

推

其實达狗係咪同黑警Plan過
好揀唔揀21號

完全唔明點解仲有咁多人睇佢
一班ON9........

係啲人接受唔到迖仔真係中立啫
而連登定律中立=藍

玩resident evil玩到jill拯救世界就係要宣傳警察嘅強大

其實再簡單d 講句 唔睇佢 等佢跌收入 比佢知道邊面利益大d 逼佢表態 咁每多一個公眾人士表態支持 都係幫緊個運動啫

到左而家仲要玩逼人表態呢招

就算唔理政治因素都唔想睇條柒佬
咁樣衰都上到位

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁多人拎地鐵 大快活做例子 ,大佬唔搭地鐵你返工返學真係可能影響好大 宜家叫你唔睇達哥啫 有冇咁撚誇張呀
大快活唔表態你諗下佢客源係邊個？ 全香港市民 達哥觀眾主要係高登 連登仔 基本上9成9都黃 咁都唔表態 重想生存？

唔玩呢招玩邊招 搞黃色經濟圈黎做咩？

港鐵/愛回家，

都戒唔撚到啦

柒碌

入黎可以起碼block到幾隻隱形達狗fans

你損失

一次半次姐
各有各做啦

Watch tat>Relax>chill>charged>motivate to fight again st govt

一次半次姐

廣告公司大部分廣告都係同大陸嘅product有關
同streamer合作sell嘅絕大部分都係牽涉大陸資金嘅手機game
如果唔係點解大j明明表態後多左人睇但同時收入係少左一大截

咁做創作者唔表態你諗下佢個客源係邊個？
係觀眾定係廣告公司？

一日都係搭or睇一次半次姐

好心俾d骨氣味撚再開post講濕鳩達啦

証明藍絲藍扮黃係有得撈
之前都係3,4千人睇
依家扮完黃復出成萬人睇,幾千人課金
4000 人sub 左己經今個月月入156k

依半年幫邊間中資賣廣告？

721九個月
提都無提
我無咁嘅兄弟
一世唔睇達狗

咁有邊個黃streamer係入流架

叫連登仔唔睇佢，真係難過登天

大快活算藍咩

又要反 又要好奇走入去睇
對佢無期望 連入都無人去
因為估到有人睇完會開post 又對佢失望多次

咪係，愛回家都係一日一集啫

剩係講質素唔講立場
達狗真喺咁多年都唔入流
講嘢無聊 派膠當有趣
多得班人為左睇FIFA而睇
根本無論邊個streamer打嗰場FIFA都有人睇

咪就係囉，迫啲人唔落TVB、東方廣告𠵱啲行為真係好黃衛兵囉
犯東方者，實祝到你

我連佢咩復出都唔知
已經完全block咗佢

咁先啱

都係果句 自行判斷

你答唔到我問題

大j自以為做咗好多野 平時都係最多得1k睇live 但見達哥一開台就有10k 嬲到震即刻派班狗出黎追擊達哥好肉酸呀

咁垃圾 有咩好睇

yes

點解我地明知大J咁做係搏出位，我地都要捧佢甚至捧上神枱

( Show Blocked User - 范宋鐘 )
雖然唔知幾時同點解block左你，但我通常只block五毛狗/假膠

咁我又覺得唔同
Tvb紅媒 m記唔交cctv係敵人 吉野家藍
所以先唔食

達我覺得佢係冇出聲所以你話唔到佢係藍住
唔睇係因為我expect佢會出聲

利申：唔睇

黨鐵先貴, 要慳搭巴士

最撚好笑係睇佢live有冇花生
比佢賺view數

冇
但係唔會因為個pool入面得一舊屎
而覺得食一舊屎好幸福快樂

佢地都鳩鳩地
根本好多人想做返港豬
港豬：有得食有得訓味好囉，出黎又要怕比人拉怕比人打

今年六四晚會唔出黎啦，留係屋企睇達哥

雖然唔知呢個咩台
但係見到標題係達狗而入來既得兩類人，一個係睇開，一個係唔睇
唔睇果啲都唔會覆你，睇開果啲實會諗好多藉口
同埋睇開果啲你覺得智商係咪真係正常到可以理解你講既野

佢奶共之後開始冇睇佢
自此發現其實好多選擇

連登仔有骨氣？bandie奶世衛，班友扮睇唔到，排緊隊做new type，革命陣係算罷。

咁你點睇一大班所謂手足一邊屌狗
一邊買撐警狗源行貨動物之森 日玩夜玩

有得睇達哥已經好開心好滿足啦

其他嘢冇咩興趣知

少d人講就少d人睇
連登仔幾時先學識冷處理
达哥又係咁 機場黑警又係咁

利申 冇睇

唔認同佢唔係黃
佢都叫有放過啲嘢上ig story
只係唔多啫 咁講ali都好少啦
點解又捧到佢上天？個標準根本亂咁set

如果有手足睇佢打機放鬆到心情嘅
我認為無傷大雅，除非佢開台講藍嘢

反而我唔鍾意佢當時話人做引戰狗
鍾意睇冇罪 唔睇都唔洗煲大佢
狙擊到佢對運動幫助係？

你唔睇咪唔好睇囉, 傻閪

同中國遊戲公司合作
chatroom 維穩，721,8964全部被禁言
抗爭運動新聞隻字不提
仲調返轉頭話引戰狗
1d 反思之心都無

係呀，佢係無出聲話係黃係藍
但我想問仲值唔值得撐？

你唔知有班乞兒厚面皮俾$2搭當罷咗架咩？

九月近了，對家搵達哥出黎分化

明明琴日21號，佢真係大家所講在心中都唔會琴日開台啦，前一日後一日唔得，係要21號開？？？

原來跪回家呢d垃圾都仲有人睇

呢個真係最肉酸
又要屌又要搭
點知最後原來車費2蚊就冇問題搭得
比人捉左就屌查飛狗😂😂😂

黃衛兵繼續啦

講個笑話
連登好有影響力，叫唔好睇就以為達哥冇人睇

你無睇唔知頭唔知路就收嗲啦
由佢第一日睇打機 再睇住佢變到宜家咁
令幾多人失望

伍公子尋晚都有開台
原來佢都係對家嘅人

好簡單，你唔想人睇，你搵個打機好睇過達哥咪得囉。睇達哥鳩噏打機真係減到壓，伍公子做唔做到？

完美ko

達子KOL 100生活經濟圈，有佢有你！

同M記個post一樣：
你搵到一樣野代替到M記/達哥先出聲啦

睇咩關你鳩事咩

不鬥黃

我覺得係自私撚
我啱啱咪話佢唔值得撐只係唔撐佢嘅原因同m記Tvb個啲唔同

m記有好多食物取代到

但係達哥呢d係直播界已經係世界級既風雲人物真係無人能及

黃色經濟圈係逼人表態既工具/理由？
係比我地用金錢支持返黃圈做生意既人，長遠建立各行各業既黃色資源啫
而且，林慧韡咁耐以來既行為都已經表左態啦

林慧韡原來已經惡劣到係cctvb同百份報水平

達犬係代表左個班...係利益面前會放棄自我，自動禁聲，見到不公都唔會出聲扮睇唔到嘅人

接受到咪睇lo...,我就冇睇了

達狗721開台？正仆街，打靶仔搞分化，忘記721
伍公子721開台？唔計ok?

咪又同食野一樣
黃藍是政見 好食是良知
兩邊都係黃 咁梗係睇好睇果邊啦
表埋態都要比連登仔屌
係咪一定要深黃前線先做得KOL

真

手法同藍絲父母cut零用錢唔交學費趕出街一撚樣...

事實係
達哥畀足大半年時間其他steamer取代佢
但一個都做唔到
大J、伍公子人數仍然差幾倍
怨人不如反省自己

一個人由以前敢怒敢言，變成而家粒撚晒水咁
得個幾個原因既姐

利益衝突/變左/要搵食

當然睇琴日就知主流連登仔都接受到

可能佢哋唔睇達狗會死呢

講咁多，辭職全力抗爭未？

所以就算佢真係奶共都串得起班反達撚有餘
知你冇substitute，同黨鐵一樣

push

ching冷靜d
我達粉黎

兒登仔：m記唔計呀，你搵唔搵到第二間咁平咁好食先

今時今日仲可以做中立話兩邊都有唔啱嘅，唔好話自己有良知

好睇wor

被禁言嗰啲好似係洗版

唔講以為达哥靠政治上位

黃衛兵: 我睇唔到，我唔知道。

表態完又話人遲又話人做show，繼續鬥黃啦！

咀會唔會買美心呀？
有熱野食呀

伍公子開台係希望兄弟留起屋企睇佢
唔好出去比狗咬
用心良苦
真手足

屌你老母乜撚嘢係中立呀
場運動搞咗差唔多成年仲講得出中立呢個字
班手足真係慘撚過做condom

迖狗 不了
好撚多PR 幫佢推post 癲撚咗

總係有人開post講同睇佢既
情況tvb一樣

以而家香港事態發展到咁緊急而言，而家我會話中立=藍係冇錯

因為藍人十成都係冇良知，你身為當事人，即係香港人，你選擇沉默不反抗係助長藍營既表現

樓主快啲走先，呢到我頂住

都講咁連燈好多達狗fans，你叫佢地唔好睇達狗慘過殺佢老母

由頭到尾比人ban個D都係洗版
已經唔知幾多兄弟cap圖證明哂，班友到而家都仲要屈

屌你咪又係繼續返工幫政府交稅
叫你唔好返工唔好消費，自己野食自己種呀？
叫黃店唔好交稅交租，唔係就唔係黃店

你叫人唔好做呢樣果樣又搵唔到代替方法，有閪用咩?

連登仔:收入少唔關事
最緊要個光環,你冇得食咪返工囉
不過要KEEP住開台
我就打緊中資工,但唔係創作者所以正常返工

你開得台,表過態就唔可以扮中立

你係咪搞錯左,200萬人9成都係港豬
叫口號,企係度最叻.一有事就9秒9走
之後返屋企打句:手足,對唔住
好嬲呀

比人追擊半年日日屌老母,仲要PM
換係你會點?

你咪on9囉，元氣同m記既功能都唔識分，元氣呢個價錢大把黃店可以選擇，而m記就真係冇野代替到，你把炮既咪開間黃色m記，100%啲食m記既會黎幫襯你

大半年時間鬼打鬼
不過達狗唔做直播返唔到身
佢YT少人睇

事實係

利申：有比過現金卷人用

我係要睇，關你咩事

假野講講下就會變真

佢已表明立場。
好似黃店咁都可以遲表明都照接受，點解達哥唔得？

明白有人對佢好失望，大可由佢沉，但日日推post就顯得好無謂。
不分化不割蓆。

你有錢洗既幾百蚊食黃店又點會在意，
窮撚學生，你要佢餐餐食貴野?
等如叫就執笠既黃店點解要賣咁貴，唔去免費派比手足

再講40蚊大把選擇代替啦，但你m記搵唔搵到呀？

最直接，你開間黃版m記咩問題都解決到啦

唔知唔好亂up
M記 華御結真係抗爭恩物
打仗打到身水身汗 又肚餓
點知拎黎嘅嘢食係乾到On9嘅太平餅
仲要唔飽

下次講嘢之前諗下先

佢多人睇係因為有互動
而家佢做左拍gameplay既youtuber
要睇gameplay都仲有好多人選
所以我唔啱睇所以無睇了

做得幾多得幾多，兄弟爬山
五大訴求，缺一不可。

ok， m記一餐25蚊，一日當你食2餐，食足7日姐係350蚊。

你咁叻不如表演下350蚊食14餐黃店比我睇

定你要個學生一個星期剩係食1餐
不切實際，冇撚用咪你呢啲囉

屌 假膠黎晒鳩我時間
呢啲野都可以玩膠 連我都唔玩膠 你仲玩膠

關你撚事咩, 人有自由意志, 中意咪睇

正如後生既唔一定係黃
睇佢既都可能淺藍港豬，雖然我都唔排除有黃既睇
總之做好自己，唔好係度開po講佢未算

唔會，因為負擔到同樣價錢有其他更好既選擇 m記最大問題係冇

全港首名支持罷工, 會屌警暴既藍絲

就係達哥!

無錯, 係全港唯一一名

小粉紅同一招都係咁，逼藝人護旗手
溫差拿

請無視五毛狗，以免阻住討論

呢個post好撚多打手 樓主我勸你慳返啖氣

唔係接受唔到佢中立
係接受唔到佢由反極權變成中立

無睇，以後都唔會睇

中立唔係我講 你睇迖仔出post 就知 次次都係旁敲側擊 買兩邊
但總有班人屈佢係黃 有人反達既話就衝出嚟話唔好鬥黃

老實講迖根本講唔上係黃 你要睇你既事 但唔好次次有人反達就鬥黃鬥黃咁吠喇

真心 我輸左，以為認真post冇假膠

咁都唔係？

唔好俾我估中，612一定開台

你呢句野可以apply落所有artist/streamer身上
反送中都就快一年 竟然仲有人會講「逼佢表態」

4月30號：am I a joke?

真心
依個價錢唔食元氣仲有咩揀？
食開壽司,烏冬,仲有少少熟食

算啦 兒登仔不願承認達哥表咗態
係咁狙擊佢只係適得其反 咁都唔撚明

唔應該係黃衛兵，反達撚先啱
起一起底多數都係狙擊開達哥

大 J心地唔好, 偽善, 投機

失望姐 佢又唔係藍
你自己失望咪唔撚好睇囉
屌乜鳩姐
事實就係九千幾人都仲buy達哥

講野要避重就輕既話
唔睇都罷

杜生都賺大陸錢 點睇？

樓主你死啦
你係連登講達哥壞話

Who? Never watch...

達哥之前去到美國都藍？？藍絲唔係美國簽證唔比架咩

係另一個post講過
而家就再講多次
好心你班雙重標準既垃圾就收下皮啦
謝安琪張繼聰呢啲黑警家屬唔見你搞
黃子華等到自己套野比人話先彈出來
又話人地係深黃
達哥就隔幾個星期開次post屌
人地啊達都叫有join 8月5啊
黑警兩夫妻就開極post都推唔郁
你班垃圾就睇啲唔睇啲
唔係好討厭人血饅頭咩？
人血饅頭女神kay 唔見你講？
我ig屌黑警啊哥即刻被佢block左
笑撚大人個口

有 尋日神仙B有份做

等睇反達撚無視呢層

有冇諗過好多人係想賺敵人嘅錢再幫返自己人
Happy Kongner米迦都話有好多大老闆都係咁
但依啲嘢係要完全唔表態嘅情況先可以做到
可能達哥係其中一個？冇人知
就係因為冇人知，佢地先可以做嘢
你迫一個人表態對成件事有咩好處？係咪香港可以即刻光復，共匪即刻收皮？唔會，反而會令佢失去咗賺敵人錢嘅機會

米迦都話如果政府搵佢地拍廣告嘅話佢一定會接，點解唔接？
你都唔會知我啲錢會用去邊，賺敵人嘅錢，可樂而不為？

Block鳩哂d撐達撚
唔該你地係支持達犬就出聲

兒登仔：下乜咁叫出咗聲？我睇唔到喎

算鳩數啦光頭狗
依世都超越唔到達哥
疊埋心水呃多啲沙律食啦

全港唔搭鐵交通路面負荷爆炸
可以同唔食某啲店鋪比擬？

你唔鍾意可以選擇唔睇，冇人迫到你
但你都冇需要去迫人做你想佢做嘅嘢
對大家都冇好處

達哥點撚樣tvb 吉野家呀
唔睇都唔好亂咁比喻啦
屌你老母拖撚低晒啲討論質素

態度正確

完全唔明點解仲有咁多人上連登...
一班on9

唔好用自己把尺去度人

佢地自己鐘意既黑警kay
求撚奇貼張全黑相
乜柒字都無
佢地就話係表態

一次都無睇過

都唔明點解啲人成日討論佢

咁又多咗個無謂post

梗係走啦
唔通一齊畀人拉？

食開日本野可以揀返食其他野代替，同一價錢又飽又有營養大把選擇

食開m記得返食m記同冇錢唔食野揀

仲以為你有其他日本餐廳介紹

我信達哥 但唔會再睇住 有更重要既野要做
香港人生死存亡重要D 除非佢直播宣佈反抗啦

你假膠定點?

你收撚皮啦五毛狗

好睇囉
琴晚真係餓左勁耐

你唔睇大把人睇琴日開台大把人課金 原諒達了

仆街真係笑撚咗，手足冒住俾人打俾人拉嘅險都要去塞黨鐵阻交通，而家班乞兒竟然為咗慳幾蚊用d咁嘅藉口

迖粉惡到仆街

琴晚成萬人睇

唔係叫你因為會負荷爆炸而搭

而係兩樣嘢嘅影響嚴重性根本唔可以拎黎比擬
分清楚兩樣嘢先

會唔會係你要搞清楚先？由頭到尾我都係講緊班大種乞兒為幾蚊出賣尊嚴，比乜差野

人地用緊m記例子
你就叫人講唔搭黨鐵先啦
咁都無比，你贏

鬥黃分化，拉

就咁都叫黃 咁唔怪得知屎萊母都係黃了

琴晚見到班反達撚 真心係到：唉
真係笑撚左出聲
仲有啲係到惱羞成怒
有啲係到發皮氣 話食美心m 記 小個小朋友咁

小數派但一直聲大大 就當正自己主流

請教巴打要po幾多張相，同埋要點屌狗先叫黃

既然唔鬥黃，咁可唔可以幫達哥平反?

笑撚死咁樣叫冇表態黃 黃衛兵選擇性睇唔到

拉